千萬不要愛上風，否則受傷的只會是自己

On9?

愛中風呢